點解入元朗過大欖收費果條路唔整快相機？

囉正牌飛車

有一部 不過未見過佢閃

不嬲香港所有隧道都唔捉超速架啦

出隧道到收費亭果部丫麻 見親d dc9都係轟住100過果個位

見親啲人行西隧過橙箱就收

唔知真定假

東隧 九龍入口同香港出口有冇快相機㗎呢？

隧道橙箱就真係會影既
但set腳架就一定係假

入港島斜路支地炮假野黎？

聽講autoll有快相

長青汀九方向有部橙機真野係頂

坐巴士限左80 要全世界陪你80呀？

東隧港島入口個橙箱流野黎

三號幹線出左大欖去到西隧口都無相機，但係成日就有好多相機牌，全程踩百二都無野。

臨去到九龍入口前左手邊個彎位有部橙箱，但無見過有影。

香港出口印象中無，但係要留意向柴灣方向個條隧道仔出口旁邊有時有鐵馬會𥄫住。

次次都100轟過去
利申：發夢果陣

見過有閃光燈

見過連續3部堅腳架
影單管雙程50

再快d我都試過😂

單管會放真野 平時好多假狗

有d係真
但當然發現佢係真既時候已經過咗，由倒後鏡先睇到
有時西隧港島入口都會擺機，放在電箱後面，影50好狗

擺咁多相把撚咩 索性香港只比1000cc樓下既私家車係香港行駛咪算囉 戇鳩

咁咪點踩都唔快囉

長青都假？
我見連dc9都會dup

單管雙程會放係驚危險以防萬一
平時腳架係人手搖控影
所以有位蛇唔會有人mon實影你
又要report
橙箱你見到都會收慢啦

利申多年前聽做隧道員工講
如果有員工可以分享下

長青本身天花有相機，不過個天花黑色，部相機又黑，好難睇

城隊出荃灣落斜

果到有冇？